刑事偵緝檔案IV (1)

有古天樂
不過舊組合完全冇哂

冇人理?

前三輯都有唔少人係第四輯出現

lm

係咪郭晉安第一次做奸人

《笑看風雲》已經做左

呢套年係對亞視《縱橫四海》

無人睇？

本身叫座力唔及前三輯

今日試下睇下有興趣

X2

萬里陽光

主題曲幾好聽

有冇巴打淨係睇古仔

我仲記得古仔叫徐飛

依到走左好多人
到第4輯中巴都變左新巴

開咁多槍

失職

求遠都覺得陳錦雄係傻仔

第4集講真係唔算差

Report有排寫，喺鬧市開咁多槍

其實呢集拍黎為乜，仲有獎攞
難為大勇佢地咩都無

點解啲歌詞要"xxx"咁

時代citysuper

LM

古天樂真係型撚到痴線

當我醒起每晚都再見唔到c lung bb
嗰種失落感...

如陽光

累死人

有岩岩出道既阿蛇

李珊珊好似劉穎璇

依套絕對唔係
見到佢同宣圈諗起佢做圍村凑仔個套

Big big world入腦d

梁漢文首歌D高音好似上得好辛苦咁..

條女

老婆大人

兩個都咁正

同古仔 = 尋秦記
同陳錦鴻 = 老婆大人
同郭晉安 = 阿旺

韓國仁

一日最衰韓國人

上個禮拜下晝重播完

張美妮

個護士到而家都仲係護士

老婆大人

早排下午先重播完

上星期晏就先播完老婆大人2

戴志偉

大館

返生了

伴我

4得返姚盈盈

重開返

唔駛再坐輪椅

老油條

飛虎一哥 變返 總督察

Lm

呢套明明陳錦鴻先係男一

周家怡

念晴行得返了

聽講啲戲好屎 第一套雪山飛狐又係同陳錦鴻

好大隻

呂不韋同朱姬

靚女?

唔是俾紅衣女郎殺咗咩

仲未坐到處長個位

新沙展=田哥二號

李珊珊仲屎

呂不偉同項少龍

Fucking leung

古仔

呂不韋項少龍

仲有朱姬

如果係白古做呢套仲正

郭鋒
但係都係冇智叔同艾威咁正

呂不韋同項少龍

郭鋒會比方崇業殺

項少龍 同 芳兒

人質王

阿姨呢

霍景良
許文彪
張自力

鄭子誠肯定係兇手！

阿月

laughing

未紅既laughing

鄭子誠

謝天華

Laughing 同音樂情人都好奸

晏晝見完宣萱而家又見

上世因,今世果

夜總會小姐 陳秀珠

點解我冇印象會有呢套

已經知兇手係邊個

痴線真係成個尋秦記班底
少龍 廷芳 不韋 朱姬

呢套啲選角係咁帶人出戲

個時好似跟咁陳浩南

屌個過場音樂好似古裝

仲有滕麗明

要幾耐先脫離到義勇婕龍

有冇雅夫人
上輯好型

尋秦記四個女主角 角色最討好應該係善柔

想要返大勇同義仔

Chris

想要返思龍

呢套廿年先第一次重播
仲係要咩住刑偵新班底呢個罪名

超有味道

又師兄 義仔 思龍

許文彪+張自力 vs 馬自強

你係徐飛？
我係朱姬

呢個年紀既朱姬真係好正

成支槍都可以唔記得拎

我好嬲呀！

姚瑩瑩廿年前都幾正

蔡一威同古仔最後一定又係最佳拍擋

屌，明明自己錯反而話返人

志偉果句我好嬲呀好好笑

同上次魯振順暈低差唔多效果

夠竟會有幾嬲先會講我好嬲呀

蔡一威=吳卓羲

點解TVB咁反智 我係MYTVB SUPER搵唔到成套睇既

好懷念 端木紫單案真係世界級

而家都正

By kfc

馬蹄露唔做雞做記者

最少吳卓羲會知道自己錯

Helen

有D gay 味

馬蹄露令我諗起羅冠蘭

係第二次重播

又may may又子浩

馬提路嗲人

馬蹄露都嗲到人

邊年重播過

GIGI個鑽石王老五

揸BMW ....警察部人工高咗好多
詹sir都係揸Mazda(?)

2002年

個頭髮

點解好似變左笑片

古仔真係好撚型
時裝 古裝 黑皮 白皮 乜都carry到

阿球阿琪

阿球、阿琪

無乜印象

梗係啦
老懵董要佢地維穩架嘛

02年個陣仲讀緊中學無睇重播
今次我都係首播後第1次再睇

蛇

周家怡，郭鋒 - 導火新聞線

當年深夜播

後生阿佘好撚正

阿佘

呢度有無人首播有睇

好撚正

釘姐就係咁樣踏入女神警之路

阿蛇

首播我都冇印象

我...仲係幼稚園

係咪十月初五同期個阿佘

1999年
香港已經淪陷兩年
時為建華二年

李珊珊

幼稚園都未讀

有

好似未拍

佢刑偵果陣好新

好似小學3,4年班

有，十幾歲

小學

冇記錯係轉去亞視睇縱橫四海

有冇阿佘的圖

首播當年讀緊小一

coffee巴唔入黎cap圖

小學 但印象唔深

向海嵐嗰陣仲新
好似選完即刻比人捉咗去拍呢套

有睇
剩係記得郭峰單case

首播係邊年？

記得佢選港姐果屆癲到好似個冠軍係預左頒俾佢咁

個廣告嚇撚死人咩

雪山飛狐又係佢2個
當年首播之後好似又係無重播過

96 97 98既港姐齊晒

雪山首歌j到出血

真係好撚QUTE..

有冇阿佘

Jessie

唔好咁啦
當新劇睇囉

1999？

哇

好掛住Jessie

李珊珊 阿佘 向海嵐

又黎三角戀

不如播埋O記實錄

係
香港已淪陷

我都想

李珊珊烈火雄心正好多，呢套成個大山婆咁

又係呢d有女但無啦啦比假希望人

嚇死頭先以為佢中酒毒身亡

好似日本妹

李珊珊感覺上會做第三者

嘩屌李珊珊成撚個賓賓

另外提醒
1999年係最後一年有市政局

李珊珊攬蛇.jpg

黑白鄭子誠好恐怖

以前讀書要識畫個兩個標誌

江子山又係pk既踏兩船

馬蹄露好恐怖

好似啲恐怖game咁

睇片頭第一單case好似就係子浩同maymay

我都無印象有睇過，果陣亞視係做緊咩節目，可能我轉咗過隔離

Internet極鎖

馬蹄露周圍放電

羅莽

縱橫四海

馬蹄露嗲人難頂程度同阿姨有得揮

羅莽360

音樂情人越老越型
以前真係幾賊眉賊眼

電視睇真係嚇撚死人咩

宣萱係咪呢套開始做人質？

無線特登想搵陳錦鴻帶佢，好似係。

真情？

成個面具咁

No
900重案追兇嗰時已經係

應該麥明詩誇d

餐餐有宋家好似已經係

馬蹄露瓜咗

仆街2叔

有人巴

咁快？

見到軍裝女警 即刻諗起初初抄義仔牌嘅思龍

仆街看更

廢老

呢套我又無睇喎，無理由兩邊都無睇

而家當新劇睇都唔錯

次次都係啲蛇王累事

現在現實生活仲存在

廢老累撚死人

咁你係蛇王丫嘛

拉斯巴

果然係御用人質

Mytv super

古仔好cute

換完眼角膜有超能力

原來陳錦鴻幫特約個及時雨信貸代言

鄭子誠 confirmed !!!

原來李珊珊咁正氣
屌9補習社鼓吹細細個就競爭
又唔似D舐中藝人咁 肯公開出聲撐港隊抗支足
又捐后冠出黎做慈善

d火氣同烏廷芳對住少龍嗰陣一撚樣

陰謀情人把聲真係好情人

陰謀

佢前排係咪有病

佢係兇手！

好撚恐怖

以為佢咁快就被人綁架

女女女完?

睇到我肚餓

一定有陰謀

佢呢個時期真係陰謀界巔峰

屌你，切完午餐肉，幫人做手術
細菌感染就仆街了

屌 馬蹄露都姦

又煮面

子浩殺maymay

鄭子誠真係好得人驚

個笑容真係好撚奸

應該睇緊亞視

重口味

又諗番音樂情人劫機嗰套

看更

佢係唔係鍾意宣萱所以殺咗人拎個眼角膜畀宣萱

鐵翼驚情

朱姬嗰陣成個𡃁妹咁

歷時七年建華之亂

果然有陰謀

炒咗個看更la

冇睇縱橫四海

霍景良,張自力,許文彪返同一間差館

係呢套la

Helen翻生一集再死過

未完架
只係退居幕後

蔡一威

私怨撚 下下都啄住人

好驚啊

千禧年前後嘅陳錦鴻戲路真係好大分別

忍唔住要上wiki睇邊個兇手

防盜眼都唔睇就直接開門

似謝天華？

係咪個時草蜢收左皮要拍戲

愛情全保 心理心裏有個謎 老婆大人都係d小男人角色

有無宣萱同好

如果係依家拍 呢個角色係唔係會由吳卓羲做？

一直覺得佢靚

干將大哥 我係硬起啊

不要劇透

識貨

古仔 = bosco

佢拍完呢套50集跟住就即刻拍創世紀50集, 其實都好攰

好想知兇手呀，呢套tvsuper冇得睇，冇得連續追

同好

🤣🤣🤣

呢套最好睇古仔同圈圈條線

鄭子誠架Benz 好靚

最好睇講呢d個個CASE

蘇志威=阮政峰
我第一時間只諗到佢

咁多輯呢輯最有印象，有兩個故仔細個睇驚到pk

邊兩個

朱姬個look好似格硬扮細路女咁
姣蛇就幾靚幾gfable

一個有羅樂林，另一個有魏俊傑

無記錯呢套古仔同圈圈拎視帝視后?

呢個故都好驚
而加好驚樓上樓下突然間慘叫

唔記得哂啲兇手，但最有印象係類似密室殺人個case

有無人記得最尾徐飛係同人質王定煩膠向海嵐一齊？

古仔揀咗煩膠

我唔理 我要去救芊芊啊

果陣睇覺得好震撼

屌拿星
記得首播嗰陣中段成日攝啲煩膠片段出嚟睇到好火滾

首歌好聽

覺得芊芊好煩

煩得黎好正喎

聽聞首播嗰時係咪紅過呢首
飛君戀bgm

密室係同羅樂林有關個case

臣嫂死得好慘

洗腦歌

如果第四輯而家先拍，一定會講大勇殉職，Jessie同另一個一齊

好鍾意佢

有冇人知宣萱第幾集做人質

萬凰之王做皇帝

荒島果集

鄭子誠唔係兇手，佢會係之後荒島個case出現，同康華搞埋一齊，之後比雲告天殺左。

咁邊個係熊心如

大家覺得古仔最好的影視作品係邊套?
電影電視皆可

尋秦記

我覺得95神雕更好wo

殯儀館!打錯!

嗰陣魏俊傑都幾型既
呢套有齊晒滕麗名郭政鴻同魏俊傑

程峰

過多幾集 古天樂應該又係好似田哥咁 啲外冷內熱性格出哂嚟

第四輯之後呢度好靜呀!

屌你老味

古天樂真係型到仆街

又黎單戀雙城

陰謀誠

宣萱嗰種天真

98年條街好似仲熱鬧d靚d咁既

古仔呢套真係好型

古天樂拍呢套野時28 歲
好似好成熟咁
自己28時仲係戇鳩鳩

唔係鄭子誠姐係謝天華

好仆街，人地醫你對眼，仲篤人背脊

韓國人

十足十護花危情許瑋琛同喬子琳咁

古仔同宣萱真係好鬼襯

哇屌咁撚肥都姦

二十世紀尾開始個世界同依家無咩分別

羅莽啲世界級演技真係分唔到佢講真話定大話

肥婆都岩 條友好重口味

宣萱個性格都幾乞人憎

係

之前連馬蹄露都姦

程守安番生啊

程守安

青色衫條差佬好潮

跌落地死唔去
仲撞到個腦正常番

蝴蝶殺人

真識食

屌你蘇志威

個師奶都有條件偷情

烏廷芳咁

求先睇萬寧個幕有感
除咗smartphone轉變其他都無咩大分別

好撚賤個笑容

同埋依家D衫又變返90年代

食蕉阿永：我頂撚死你

萬寧真係無變

真猴禽

唔租房比你地黎家野

個師奶咁饑渴

korean 成日摟打咁

口又臭

蔡一位個角色好on9

I hate it!

i hate it

硬係形住大志偉係奸人

呢條友真係好賤
有鑊要人揹 有功一齊邀

鄭子誠後生果陣奸到而家

許文強

阿佘咁都嬲

許文彪？

俾紅衣女郎殺

姣蛇 vs 李珊珊

真係好似tiffany

應該係典型濕鳩上司only

李珊珊綁住好大波

咬差佬個part諗起唐琳玲

我都唔記得音樂情人係咪奸

真係唔係鄭子誠？

以前嘅阿佘同大件珊d戲屎鬥屎

你嬲乜撚嘢

如果唔係佢我會好失望

睇番釘姐/天與地阿yan
阿佘d戲進步到

音樂情人

姚瑩瑩後生真係唔差

Ps思龍is the best

阿蛇想條仔點?放人?
又衝燈又酒精超標,點放呀

9成係謝天華
屌ellen既器官既人=屌左佢

唔通係laughing哥

記得演ellen條女幾正

同第2諿第1單case一樣
又係醫生殺病人

丁小嘉真係大爆發

不過睇返薛家強 同釘者相反
第一套重戲份嘅尋秦記 已經演得好好
把聲本身又好聽
其實都真係天才演藝人

咩年代都嘅劇有件港女

劉約瑟
湯唔記得乜
又係姦殺

連豬西都屌埋真係好癡情

兇手真係謝天華？？乜佢鍾意ellen莫㗎？但點解佢唔幫馬蹄露梳頭嘅？？

應該唔係鄭子誠 9成係謝天華
可能ellen係基督徒 之前無得屌 依家屌返

可能馬蹄露唔係佢殺,真係羅莽做

排長

好靚仔

係佢黎?!

正常d囉

笑棠真係好嫩口

處

學警狙擊再10年前

毒撚

一死以謝天華

Ellen好照顧毒撚

暗戀alan

咁都叫安全

係醫院殺人咁猖狂

大穫

阻住人買野

當年謝天華已經

屌你 咁都走得到

真係唔係音樂情人

Laughing果然好身手

laughing哥前傳

跟浩南搵食係有番咁上下

十月初五啲戲已經好左好多

last句野 好似好老土咁

諗住係醫院先殺後姦 ？

緝拿真兇歸案

但好型囉

唔係佢講一定柒到爆

均狗

當我見到條女個波咁大已經知係個madam黎
好撚正呀屌

ellen未出

Ellen係邊個做？

李燕姗 97年港姐黎

學警雄心個個楊怡先經典

毒撚真係好恐怖

排長做老油條阿爺真係入型入格

Google冇資料

當年上網未普及仲恐怖
現在全部留哂係屋企

宣萱都大波喎

冇聽咁多年首主題曲都仲咁好聽

毒撚出晒街

戲裏面好撚正wor

酸圈都唔弱wor

上輯果首好聽d

當年大勇去亞視，第一部重頭戲就係《縱橫四海》，之後CCTVB就高調宣布拍《刑事偵緝檔案IV》形戰，希望用「陶大宇成名作」打贏佢本人。
結果當然係涯打

當年大勇同tvb發生咩事,上網只講合約問題
有無d八掛新聞講過內容

扣人工

懷疑當年CCTVB係專登將視帝比古天樂

大家覺唔覺得，第四輯個標題同第一輯個色好似？

韓國仁好煩

隻手有嘢？

郭峰 對 徐飛: 比起佢 你都算正常

好後生

同草蜢一樣咁煩膠

阿佘個件圍裙來？

唔講仲以為阿蛇同李珊珊係les

真係歲月摧人
古仔呢個樣真係靚仔到呢
而家打野打太多膠晒
塊面郁唔到咁

韓國人做乜啫

李珊珊講野個樣好怪

李珊珊做女友好似好過阿蛇
最少佢明白事理

第三者叫正印睇實d

呢個凶手以為自己好有智慧，其實中二病到死

毒撚其實好慘

李珊珊又高又大波, 錢嘉樂就好

欺騙人，如果有神！

陳錦鴻 做呢啲角色咪型囉
做埋啲 硬起大哥，正義撚咁 好撚煩

當初幫手俾一俾錢就搞成咁

但有啲仲係唔make sense
如果捐俾男人唔通雞姦佢咩

反而陳錦鴻保養得幾好喎

Ellen

主能夠!主能夠!主能夠!

耶撚真係好恐怖

劉約瑟個同事

毒撚愛人可以愛得好恐怖

冇再揸紅色野馬了

謝天華想做新世界嘅神

肥婆都唔介意啦
何況係男人

死毒撚ff

但佢又冇姦ellen條屍

prince joyce定男人，你講！

以前d戲有bugs
點解俾人開槍打死會腦幹死亡 其他器官無事捐得？

唔好咁啦，佢要姦肥西已經好慘架啦

謝天華:主呀，點解又派個大叔比我，我要女呀！

屌laughing行到

鎖到成隻狗咁叫佢睇動態

唔使封鎖現場咩
咁大個犯可以比d街坊咁易埋身

Korean = 連登花生友

比著大勇應該打鳩咗佢

無啦啦叫人飛仔

暫時覺得Ｄ辦事能力好似舊差館勁啲

so至威做得夠乞人憎

口靚

真係個看更

殺埋萱宣

好掛住佢

整個麵你食

羅蟒cut晒水電引酸圈 ？

宣萱咁蠢亂咁開門俾人入黎

遇到兇手，記得保持冷靜，同埋煮個麵俾你食

羅莽嚇親果下會唔會太假 ？

謝天華好正

陳錦鴻句下

王俊棠

王俊棠職業殺手look

阿蛇果陣真係好包包面

江子山係聰明過大勇
但仲係少咗Ｄ火

點解會有人陪laughing癡線

宣萱真係好靚女

死毒撚扮咩搵律師

羅奔連馬蹄露都姦

莽

錦囊網又唔係好樣，有得上唔上咩

頂撚死你

義仔
古仔似神探多啲

垃圾Android detect錯曬Ｄ字

細個覺得刑偵4個廣告bgm有啲恐怖

無腦

不安

美極

一開門，心諗:主呀，點FF呀

都無講女女女果部份

成個池美麗咁

韓國仁下下都搵到位入徐飛

原來係警察

屌成班人唔使做嘢， 喺度等答案

勁似殺手 心諗左一野

古天樂真係好撚型

戴志偉演19腦細真係
淨係識出黎攞尾彩

食MayMay,你真識食

佢依套真係屈哂機

之前仲食咗個師奶

原來謝天華同羅莽都係ff撚

屌馬蹄露

又靚又叻女

臭鴨！

強姦maymay

痴撚線

我頂撚死你.jpg

同Madam一撚樣

馬蹄露都屌得落

姦完著齊衫？

馬蹄露都姦得落

咁都扯得起

殺完人仲有心情睇晒成篇文

真係好撚型棍

依家先知原來有古天樂播
之前唔係話唔播咩

日抖happy hour?

係我都報警啦
咁重口味仲唔抵拉

羅生門搵maymay

仆街，影到現場參與咁，前面影wo

又會有相機

呢套係咪有首big big girl and a big big world

咁咁咁咁咁

魯莽

laughing著到咁落去酒吧

仲以為子浩隊林maymay

傾傾下先知佢short

煮面感化凶手， 今天我都唔使唱

打個眼色就要買佢怕

好撚鐘意宣萱 佢真係好正

烏廷芳例外

睇嚟殺完人又姦屍又放十字架好正常

羅網好戇直

反而好想知謝天華點抱個肥婆上床

律師可以打疑點喎

今單案d角色關係好撚重口味

老婆大人系列，樊梨花入面既人妻

林家棟正常好多

正

珩

古仔眼鏡

謝天華:個阿叔賭馬輸咗唔開心嗰陣時個樣好似ellen

主呀！我唔兜了！我坐監算！

應該係選角問題

泰妍

發西姣

爽爽呢

未填海既IFC

做咩tvb唔捧Ellen

姚瑩瑩送上門都唔食

身為警察藥駕

芊芊

間屋咁大！？

幾時開始有芊芊之歌

揀芊芊都唔揀酸圈

遲下聽到你唔想聽

姚瑩瑩好正呀
孖辮妹

片尾曲係梁漢文同古天樂

lm聽晚j吳美珩

記憶中宣萱是非都幾勁

皆大歡喜都有劉世昌

強姦田味吉

好好味呀 冇得頂呀

黎緊呢幾晚唔得閒睇 趁依家得閒睇 第五集古仔會講普通話 好撚好笑

于律師

記得呢幕 過台灣查case
唔睇字幕真係唔知up乜

蘇志威 + 古天樂 = 田哥

當年蘇志威搶左郭俊安條女

係 唔講咁多啦

省姐撚，撚太撚

新case

韓國人自己撩人先

韓國仁真係好撚煩膠

仲好意思話番人轉頭

私怨撚

雞仔聲阿蛇真係聽唔慣

子山真係食腦，大勇就真係食屎

𡃁妹阿蛇真係好正
好pure 好true

子山對條女真係好過大勇對jessie好多

同使徒個阿佘真係兩個人嚟

大勇只係唱k級數

Sorry呀...我唔應該發你脾氣

呢個阿余真係好正

污糟貓

唔同晒
依家都做唔返呢啲妹妹角色

但演技差得遠

個涼亭邊到黎

阿蛇果陣啲輪廓其實唔係好出

子山:阿man，返工係咪有咩委屈呀，要同我講喎。

大勇:姐匙呀，我已經好煩㗎喇，妳唔啱咪唔好做分工囉，我一早話咗你㗎喎！

開新case

梁雪媚搵完艾威學唱歌之後自殺？

宣萱咁就走

宣萱啱啱睇得返野就有車牌

依套推得好慢

化妝化到好恐佈

尹揚明

太妍

正常，少咗一班人睇

有吳美幸

北京律師

好似樂曈

有冇人覺得當年陳錦鴻幾靚仔 又正氣

屌成個壽星公咁

未做許文彪之前

吳美珩

韓國仁食屎啦，學人溝女
義仔溝可兒嗰陣你都仲係條精蟲嚟咋

虞姬係trans

睇中人地老婆

係咪個段時間拍創世紀

佢目標係溝人老婆

其實草蜢三個 我覺得蔡一威已經係比較討好嗰個
但Korean呢個角色真係好on9

你地大把野做啦
屌你

有冇人留意到古仔頭髮長咗

潛台詞：未做完唔使旨意放工

停車場e part個頭髮又短返

個鼻咁怪嘅

古仔真係太型， 諗唔到邊個男一比佢更型

覺得林峰都要爭一班

尹揚明依家去咗邊

係 99年

只限電視劇？

咁如果計電影又真係太多神級

唔計劉德華梁朝偉兩個
金城武吳彥祖都應該可以贏佢

點解呢幢大廈啲人可以自出自入

因為有個廢看更

請得羅莽呢d人做食蕉係咁上下

連續3輯都有梁雪媚

睇真d係黎姿+樂曈

韓賓好型

死前食到個陣既雪媚

佢好high

有得食梁雪湄

成日都分唔到佢同成日露胸果個暗星

真似

個feel真係好似樂瞳

有 一時長一時短 唔連戲喎喂

佢都諗住死 仲驚咩

即係邊個？

幾大波喎

mk妹， 死得靚乜都得，要樣衰衰入册點呃like

電波少女

好撚煩

乜都唔得
咁你想點

個看更又唔知死咗去邊

見唔到佢上嚟
亦唔見佢走落去

韓國仁同義仔真係唔同級數

韓國仁似隻兵多Ｄ

吳美人

蛇王
第一集已經係咁

戴志偉係大幫定警司？

古天樂頭髮又長左好多

啱啱醒起叫伍慧珊

又有新女

隻手做咩

正 識野

總督察好似係

袁彩雲

韓國人真係垃圾到仆街 咁耐之前已經識影射班泡菜

我都睇到 有無人cap到圖

幾正 依家去咗邊

打得丁多，唔鳩爛都手爛

江sir又會比佢咁樣狗公法

詹sir級數？

嫁左人，移左民去加拿大

以前啲文化積落，聽講由將軍澳警署姓李嘅沙展開始先，

成日以查案之名
溝啲凶手、當事人、目擊者etc

睇到佢就諗番奇幻潮七色天晶

聽人講佢好似係叫義仔

反而記得佢成日同肥滔食野

向海嵐以前真係

以前話排期就排期

阿女呀！

成日覺得古天樂笑住講嘢就會痴脷筋

滔滔呀！

好撚正
不過角色好乞人憎

有聲

古天樂好慘 條女消失左

野蠻女友上身

美味天王

又係你叫人唔好跟來

style有d似靚湯

嗯～～～～～～好好味呀

最後去左邊

大妹仲乞人憎

唔准唔准！
大勇一定開佢波鬧到佢仆街！

噸噸

咁佢係死鬼左定點

過幾年就崩壞

呢首bgm

奸妃過得去啦
楊貴妃真係

記得俾淥死誰手姦咗

一野就fing走把刀

無頭東宮

之前姦埋袁彩雲

阮兆祥

江子山有無咁聰明

條女啪左咁多藥乜事都無唔洗洗胃

聽電話個shot型到！

安祿山

係仔都覺得古天樂好正

向海嵐有套戲係俾石修搞

佢智力應該高過大勇
但武力低過大勇

今次首歌幾好聽
不過 感情真相>呢首>迷>第二輯

情商都高過大勇

好似係流金歲月？

好似係

我覺得四輯加埋八首歌 都係2插愛的輓歌最好聽

咁情商好多人都贏佢

我：1>4>2>3

明天等多啲人先傾吓四個警察主角啲數據

淨係覺得宣萱好on9 又唔係話靚
阿蛇又係柒碌咁 見到都無動力睇落去
車匙一個屌打曬佢地
佢地破案勁好多 唔夠大勇個啲好笑
btw蘇志威好垃圾

今輯d女
姐匙 思龍已經贏晒

袁彩雲仲係《真情》思琴個look

點解古仔會聯想倒袁彩雲個老公，就係個死者個仇家？

明明兩者咩關係都無

隱約記得表妹老公姓趙 (都唔排除佢聽過全名) 但都係覺得呢到有d牽強

開定先

一套劇有3個OPENING
雖然都只係D案既人物變下

我以為得兩個only?

馬元贄

永哥

佢自己都係gay佬

有袁彩雲食就咪搞咁多野啦吊

我都以為係
搵下原來有3個

吳美珩會唔會係男人黎

露出馬腳了

真係唔講唔知

邊三個？

同斯李蘭卡影帝搞埋?

林永恆 eternity

我都係咁諗

劇透

有鳩的妖魔卻扮女郎

諗緊當年無咁多劇透
第一次睇應該會幾爆

又能太能

啲普通話

省姐撚，撚軚撚

古仔講普通話

張自力

好過能太能咁多

如果全部兇手都係靚女韓國仁人世都唔會諗到兇手係邊個

撚太撚

撚太能

既

渣渣輝

d 普通話

睇完法國贏波，一轉台就見古天樂講普通話

拍呢幾段野古天樂NG左幾多次

cls d普通話難受過阿勇

d蝗語 幾型都救唔到

開始黎料

泡狗真係好煩

同大勇啲普通話有得揮

好𨶙好笑

國語...

點解唔肯配音呀

Korean

人生導師

唔知姚瑩瑩依家紥孖辮會點

趁岩岩開始玩下無聊數據先，不喜勿插，歡迎陪我發癲

四位主角數據

智力:子山＞＞大勇＝義仔＝徐飛
（ 睇幾集已覺得子山頭腦好聰明）

武力:徐飛＞＞大勇＞＞子山＞＞義仔
（徐飛做過臥底，義仔一開始已畀madam話佢孱）

魅力:義仔＞＞＞大勇＞＞子山=徐飛
（可兒呢 ）

情商:子山＞＞義仔＞＞＞徐飛＞＞＞＞＞＞＞＞＞大勇
(徐飛只係間歇性失控，但第三輯大勇好似日日m到咁，田哥結婚佢都要西口西面 去恭喜人)

結果大勇身為刑偵系列男一，冇一樣係最top

仆街大勇果然冇改錯名

2緝都搞人老婆

張自力咁快返咗黎

覺得徐飛江子山太理性太醒
反而大勇義仔間唔中膠膠地咁有d喜感

如果計財力嘅話大勇應該會贏，話晒有個有錢老豆

個資料庫咁雞唔可以search...

以為呀蛇急屎

阿姨間野易咗手

跟住瀨咗俾人擺上連登

呢套劇佘詩曼好似弱智咁既

唐心黑到古仔咁

子山真係好男人

都唔明之前點解個個話大勇好仔

好耐冇睇。。。
乜人都唔見曬仲睇唔睇好

李珊珊成撚個賓賓

花家姐

天真

演技問題

個頭好肉酸

李珊珊好樣衰:

因為呢度好多都係大勇黎

好BB

你入一入嚟，我瀨咗呀

但有大波
有得你揸你揸唔揸？
法官大人.jpg

唐心臭g

仲識玩蛇

Fucking Leung

霍景良

好少見fucking leung咁無霸氣

看更唔覺得奇怪架咩 搵個死人

咁撚近話跟緊個目標

大佬幾多pixel

諗番起上輯義仔c＆ｐ副超落去

杜太

韓國仁被恥笑

果時唔興偽娘
而家偽娘仲好丁

Korean
大空翼笑得好仆街

戴志偉其實入去做乜，close file?

今輯啲笑位自然咗

=第一輯Madam

無知問句,證件唔係有寫男定女,點解警察唔知佢變左性?
變性可以改埋證件性別?

咁都放佢走 渣ga

沉船了

沉船?

歐陽一波

咁虞姬又真係幾正嘅

十一哥睇相睇到個鼻痴到埋塊玻璃度

有J 既虞姬

望兩眼就鐘意人 死毒撚

咁都可以沉撚到船

袁彩雲好慘

有無呀 見一面就鍾意左 仲要咁痴線

見一面就愛上咗個仇人

沉船又真係好慘，呃到人呃唔到自己

袁彩雲呢個角色係純粹出黎補完資料

咁都鍾意得 佢自己都有問題啦

個個都串鳩古仔放手

溝宣萱仲正啦有樣有波

一聽到港女講唔準就真係想車巴佢

古仔心諗唔通千千都係變性人

芊芊好煩

korean又黎

咁趙漢華搵杜志明做咩，之前咪有個shot影個call機話趙call佢？

火啦火啦火啦

韓國仁咁"安慰"人

韓國仁ＥＥ唸唸講乜9

蔡一威呢d被人打死都唔可憐

忍到四集已經算係咁
一早想打9佢

信錯咗拉姆

Korean自己攞嚟衰

過去安慰人係過去話人條女勾佬

佢把口同阿姨一樣

溝得宣萱就要預佢會做人質
要有返咁上下主角威能先得

今晚屋企人開左枝酒飲到好夜，少有睇深夜時段舊劇，好睇到

全家已經決定晚晚追

根本呢輯就好撚好睇
係一直比人插唔係原班人馬先搞到低估晒

呵欠欠

姐士都俾人脅持左幾獲啦

有古仔已經要追

之前一集已經推爆一個post，依家播咗成個禮拜都仲係39頁

始終冇左前三輯種氣勢

希望遲d多d人睇

如果大家覺得第四輯好過前三輯，姐係支持CCTVB當年趕走陶大宇

但當年縱橫四海好似都麻麻
佢之後都死死地氣咁返tvb拍膠花放

下個case有仆街仔

who

好好睇 尤其是之後古仔去島嗰單case 我上網睇都覺得好長 晚晚睇電視點頂到條癮

萬朱莎華：你個仆街仔

呢輯做完下輯做咩

情事偵緝檔案

唔係仲做呀！我想睇70,80s 既電視劇多D

縱橫四海最爆係明智傑 陶大宇個角色好易俾人忽略

食屎

兩兄弟之前已經係北京打過

我都翻睇返,去到呢個case,
前面幾個case係得自閉仔無咁好睇
其餘幾個都好鬼正

2世袓

啱啱睇完程柏

好似唔知邊度睇過
成個刑4裏面
自閉仔係tbb唯一一個原創故仔

個人覺得變性人case同荒島查案
係成套裏面最高汁

變性人喺嗰陣對觀眾黎講應該都好震撼下 查鴻哥嗰單

最無印象係自閉仔嗰單 變性人完全估唔到

仲有佢件風褸

第四輯播果時，大勇、義仔、禮哥、Kelvin、Steven已經去左亞視

正常 咁鬼悶

如陽光~

最正係同呀man有關個單case

阿山有韓國仁啲咁嘅下屬真係慘，口臭又無貢獻

休班警員

dklm mytv load唔到

抽水！

依個心理學家啲對白流撚到爆

俾宣萱對波頂住係咩感覺

執7咗佢啦 仲未睇到

宣萱成日喺屋企門口疑似遇到危險

屌單case最後一集先黎睇唔到

點解古天樂可以咁型

宣萱好慘

宣萱

其實有冇人覺得梁雪湄把聲好刺耳

陳秀珠有乜理由放wing入黎

彩虹(?)

條孖辮

仲未推爆